[IOS/AN]星光戰姬[1]宇宙×戰機×美少女

Android下載：
IOS下載：

圖片簡介

戰鬥玩法:
一場派5部機
有4種職既機,分別有近攻,遠攻,範圍同補血
大部分戰鬥勝利條件係敵全滅/到指定地點同機戰差唔多咁玩
每部機有普攻同埋2招技,另外囡囡覺醒左會多招好勁既固定技
例如e種

戰機育成:

戰鬥會掉敵機,普通機/肥料機
強化就係食佢地
每次最好一次過食10部,因為有個大成功率係合計,食越多就越高
強化到部機max lv就可以進化,另外要搵多部同grade既max lv機做材料同埋要對應既進化石
囡囡本身部機進化完都會維持同一系列,2招技會繼承&強化
而一般打到/抽到既機進化左有可能變做同職既另一部機,技能可能會唔同左

囡囡肯成:

暫時有12個
打爆敵人就有經驗,升lv到咁上下加埋滿好感就可以玩gal game部分,過完會學到技能,過第4章就會覺醒

揀完囡就入房
主要係做送禮勤,送到滿好感升可進行下一章gal game

新手提示:
開局最好10抽抽返1~2部SS
夠打到去第4章主線,不過第4章中後難度提高唔少,唔係廢課既話都要農返段時間先突破到
強化最好係食返同職既機,經驗1.5倍但用既金錢一樣
唔好用石回AP,因為只會回最大值既AP,同樣價錢既AP券回到170
囡囡既機除非抽到高階既,唔係都唔好賣,大部分都好用,而且好似之前講,進化完都keep到技能
抽既機唔會特別勁,無話咩原生高階較強,主要係俾你跳過左升機步驟快速得到高階機
打完神殿有探查機能追加,可以拎到進化石,肥料機,課金石

玩左幾日覺得唔錯,無人提咁

真係無人玩

Down 左

首抽唔建議抽支援系（就算SS都係咁話）。支援系普遍有d廢，回血回得好少又有cd，得招再動（但係會加mp消耗）或者消負面狀態（後期中毒幾傷下）稍微有返少少用。

以為真係無人玩
日本果邊暫時評價都唔錯
因為就算韓國果邊進度都唔會出現咩限定抽特別強之類
要強要靠自己俾心機育成

全體加速都好實用,S機就已經加3格,炮機變相2倍移動
不過補血CD較長E下真係有D無用

遲左幾日先開始玩，頭先發現要8月入面登入夠28先有SS劵送

而家到月尾都夠自己升幾部既
睇佢每日任都送SS肥3隻

好少人玩咁

有

仲有loli

無人玩
難得有隻做得用心又唔駛點抽既game

難度幾高下...
我打到ch3尾開始會卡關

借好友打埋3章佢好
然後每日都打肥關同解任拎SS肥強化隊伍

照理首抽有SS機再將一開始送既肥餵佢食夠打到4章中先係
後面難度增長得更厲害
就算有勁機都要返咁上下肯成度先夠打

好友可以搵多D SS隊友加,自己都去倉庫度set返自己最強既女+機做代表方便加好友

我仲有幾個位你可以search我個名加我,唔知幾耐可以用一次好友,但我部機應該夠你打埋4章尾

加左你啦

我得一部SS狙擊型，有d機得A級好易死

見你滿左好友
SS狙擊都好呀,炮/狙都好拓荒
可以慢慢練D機進化上去,衝太急只會越打越辛苦

Delete左少少friend了
我賣左d角色專用機，係咪以後都拎唔返？

加左
友抽,石抽都抽到
不過比一般機機率低D
下次記得上鎖
我都唔小心食左第11條女部機 等以後抽返

如果未開到肥料關之前打咩關升角的好？四章中段開始借人部機都過唔到

我通常都會農上一章後期既通常關,你可以睇下邊D好打
肥料關你應該開左A肥關架,打返幾日自己隊人都應該夠推

我肥關得easy, 岀C級肥

右面有TAB揀
係唔多顯眼

係bor
咁可以練下角

好玩的，但無乜時間玩

隻game係做得唔錯
2ch日本仔都話佢地國產既機戰同G GEN做到咁就好
果2隻真係借個名黎呃飯食

主角機賣晒
點搞

友抽抽得返
慢慢抽啦

AN機無ROOT機既話,係咪要搞好副先刷到首抽,見佢要DL好耐

差唔多2GB嘛

刷首抽可以參考E篇

呢隻比起機戰仲似機戰
btw, 有冇話邊關農肥農錢好，第四章打到一半卡關

係咪有分韓日台版？ 唔同 server & 活動？ 大家玩緊日？

無分
Nexon game多數全世界一個ser
呢隻香港無上架，唔知係有人想代理定點

Thx!
Qoo 好似只搵到日版 仲諗down台版睇囡囡對話
照開日版算

佢有中文㗎，台灣有上到架
隻game會跟返你部機語言
台灣宣傳幾落力下 之前有實體宣傳活動

我部機用英文 所以開出黎係日文
首抽完 轉中文再入game都無跟
睇黎要再install 過

轉完語言刪data，之入game重新download就轉到
其實同重裝差唔多，都係要等

咁咪姐係要瘋狂開tw帳？？？

農錢都係打可以auto既關,睇自己打目前邊關輕鬆
順便可以練女

肥既話每日任各難度5次
普通關都會跌不過機率
我打普通關都賣B/以下,食A,好易儲到錢

刷到部支援以外既SS都可以開得
與其慢慢刷不如早D開始好過
印象中好似6%左右中SS唔太難刷到

知唔知幾多星過關同過關獎勵既多少有無關？

錢好似有唔同,試過第1次打唔哂3星之後補多次D錢量唔同
重覆刷關就無留意

好玩 值得一推

支援如果中隻有招一會合射兩次3格aoe都可以開，直頭可以當打手玩，順便練埋支援角色。如果唔係平日支援好少機會尾到刀升lv升得最慢

都係,變相可以打2次,敵人企位靚一下可以爆好多部
auto練角睇電腦成日走去優先開BUFF
最難升就支援角

靠外援過咗4-27，終於開到S肥關

1 SS 近攻 + 1 SS 支援 開波啦可？

開得 我都係2 ss起手算

佢有個DEL帳號,係咪DEL左佢就可以重刷....

我都係，千辛萬苦過完4-27，望住肥關個個7萬戰力要求灰咗

好易打架咋
我1SS 4S 加個>15000SS外援 已經過到
仲要隻SS同其中2隻S先得十幾lv

聽講DEL要等好耐
開過個新啦

開始多D人玩

邊有咁多電話NO整TW AC

唔知啦 D人講到twitter係最易申請

好,十抽雙ss,開得局

twitter 可以用email申請,個email仲唔駛用真既,鳩打都得

2隻SS 突擊型開左局

要電話綁定wo

唔夠位,用石開位是否不智

雙ss起步 到20lv再十抽雙ss 宜家4ss1s

唔會,開位,買AP券都抵用

唔好開住呀，就黎全世界開到80
台版陰陰濕濕公告唔講，轉日文先知

下星期開始既新玩家先會改一開始就80格
之前既玩家每人補250石

首抽ss狙起手真係好輕鬆

dklm陰啲陰啲唔講 好彩淨係買左一次

會送250石咪即係同新玩家一樣
如果唔擴到80個位變相套現到課金石,雖然之後點都係擴位好

2500先抽到十次。唔課短期根本抽唔到第二次十抽 所以已經冇所謂

刷到首抽SS就夠開啦,仲課抽黎做乜
唔駛抽慢慢升都升到所有抽到既機

我買左多條女就送100石個個同艦長包 咪當支持下 齊腳後面都係買ap卷

課AP券開位之類都抵玩
抽就真係唔建議,隨時抽落去無SS就恨錯難返
得6%SS率

唔計首抽個2500石抽多一次10抽其實都ok（16號之前），咪當攞個保底SS劵，又有機會抽到d A/S級主角機

10抽有保底ss 架咩? 係又抵吊喎

16號之前用夠5000石送一堆野，其中兩樣係S劵同SS劵
你首抽已經2500石，所以可以當抽多10下送保底SS
過埋16號就要5次10連先有SS保底

巴哈有班人擺明係請返嚟扮玩家宣傳
睇到毛管楝

我都覺 做媒做到

如果抽到相同既機有咩用？？？

同一級就算唔同機都可以攞黎做進化材料
呢隻game無一種強化方式（進化、改造）要食同一部機
所以抽到同一部機唔會有咩特別，如果部機勁可以考慮放多部入隊

如果有LIST曬機出來就好

你意思係 wiki 之類??
不過日文

可以skip,留意下先啦

玩到第5章都係得1000粒石

打神殿中左2把ss武

幾多S無意思 lv先有
11+5 SSS隨時廢過31C

你講過機lv???

配件呀... 愈後打嘅愈高lv

我反而想知d女仔既固定技勁唔勁

記住d主角機唔好賣,要升lv,可以進sss

指覺醒技?
大部分都勁
特別係KANA招技大範圍打人仲要降攻
奶媽補全體都勁

終於過埋第5神殿
不過刷左4~5次都無想要既裝

岩岩先打完第2神殿
我見巴哈話有得進化，係咪部部機最後都可以進到sss
同埋巴打你點升女女d好感度
不停250去抽野比佢食？？

原來初級都會出SS肥

係,雛型機,即女角加入時揸果部進化唔會變其他
一般機進化會隨機變同職既其他機
所有機都進到SSS
好感每個鐘拎一次免費同埋用250心10抽去送禮

普通機進化會隨機抽型號 淨係keep到武器種類
喜好機可以keep埋型號

同埋進化要加咩料，點解我進唔到
btw如果我2部ss都進左做補機咪大獲

咩呀...都話會keep職業
你本身唔係支援唔會出支援㗎
進化要咩石進化嗰頁咪有寫

進化石我有，但佢要我加多部機既

sor無睇到教學

無得skip都唔睇 做乜鳩

終於打完第3章
睇黎要開始打肥升多ss機出黎
用2部ss機都開始唔夠力

可以考慮搵fd過埋第四章先再搞，有得打S肥關會易升好多

部ss 狙機都比人打死
結論係淨出兩部機太無效率，所以一路沖4章，一路每日打肥

SS第三章都死?你無升過lv咋下話，點會唔夠力
仲要狙應該好少走去前面架喎...
2部SS升到15左右加好友已經夠過第4章有突啦

無錯 2ss 岩岩過到4章
打左2日肥先升一部ss

無了期刷裝
第5神殿打左廿場以上狙同炮都係打得幾支,無SSS

1SS拖4S無雙到4-27先啦 開到S肥關差好遠架

清曬4章都唔會夠10抽 好難想像遲d點抽新機

冇人玩

無計
育成game唔岩而家既人玩
而家既人係鍾意短期博彩game

要升好感係咪只可以送禮物？
禮物只可以拎免費同愛心抽？

係，盡量唔好直接買，250抽10次點都抵過80直接買一個返黎

班囡 Lv 同好感都好難升

支援個兩個特別難升Lv，可以考慮派佢地一隻單挑黎升，當然前提係要部機戰力有返咁上下

啱啱打到去第4章, D 囡囡好感難升到

班女有禮物收先有好感
每日限次數傾計之類加好感都好啦

去到四章啲街人全部都係S同A冇個SS

街人跟自己個人既lv
所以衝太快佢地會跟唔上

頭幾部雛形機應唔應該升?
定應該等後面(Ophelia, Rachel, etc.)果幾部?

Lv 先難升

突擊個部我用緊，升到SS，最大原因係型
炮擊可以升後面個兩部，黑洞炮個人唔覺得好實用
支援睇你喜好：單體補vs範圍補、全體加移動vs一部機再動
狙擊：拉比個部2技有過熱（雖然打人超痛），唔係咁想用。網球個部配第三個狙擊女（必暴擊+暴擊之後機率再動）幾勁下

冇睇教學，d囡囡點先會覺醒

我都覺得第一部突擊好型 拉比果部都好靚
所以先驚升錯
Thx!

我淨係升左第一部支援

上星期戰場賺左1050石

回唔回到本

無用過石打戰場
2倍劵都係打每日任跌
今個星期試下盡量打哂D BP去睇下累計分上唔上到前5

小薯得100粒
但打唔夠十場都排到第二級 隻game咁少人打？

抽機呢?
無課好難咁快咁高戰力

30lv

聽日應該壓線夠石抽多次十抽

冇咩人玩有點悶

單機game無所謂啦
驚佢摺多啲，台灣嗰邊宣傳得咁落力都無咩討論度咁

因為送野唔夠多 AUTO AI又ON9

佢難度set得怪怪地
好似神殿咁，打升SS材料個個神殿如果本身無SS機嘅話跟本無乜可能過（除非靠fd），如果無刷首抽打到去個個位一係就瘋狂刷fd等運到，一係就直接重玩
同埋除非保底SS如果唔係2500十連抽真係無乜用，d專用機友情抽已經抽到，開角色又會送部比你，慢慢升上去已經勁過曬大部份石抽機，又唔會有機會進咗做垃圾
不過呢隻已經係暫時做得最好嘅手機機戰game，希望B記快d執咗佢而家個隻去整返隻類似嘅出黎

最慘台灣一班打手9吹話由B合上SS

打手多還打手多，B升SS真係唔難喎...
B->S掛陣機就升到，石都係要第三神殿S石咋嘛
SS好友一街都係邊有瘋狂刷咁誇，正正常常5隻S求其加個劍/炮已經過到
升SSS就話唔夠錢同肥耐姐

無乜抽機
石多數拎黎買AP券刷普通關
盡早清哂story去開肥關就升得快
同埋強化最好只食同職,唔係白白浪費一半經驗

打到後面由C升上去容乜易
暫時最強既炮機除非抽到高階,唔係都係要由C升上去

買劵好似又真係抵過抽機
係唔知買強化劵定AP劵抵啲，強化劵每次都雙倍經好似唔錯咁

打手唔會係話所有 B/C 機都合晒上去下嘛？

暫時應該買AP券刷關最抵,有錢有心有少量B,A肥又升到班女lv,係要時間刷同埋盡量刷後面D既關
強化券都抵買
不過最好都係食S肥以上同埋加埋過100%先好用
我試過99%都無大成功

雛型機先會由C合上去
唔係既話關卡最多打到A,由A上都得,返正每次進化都有機會變左同職第2部機
我都有升A機上SS做進化材料用
打到後面開哂高級肥關要升上去唔難,係錢麻煩D

AC名:sai715
求高手幫手過4-27

你自己有無SS呀
有嘅練到15 16lv加個萬五六好友，穩穩陣陣清完細怪先打boss就過到
無就練一隻先，一隻SS都無嘅話就算開到S肥關你都好難打

屌 無睇名
兩部SS合埋眼都過到啦 仲求咩好友

爆左部狙機咁過左

招覺醒技,點解會用唔到
利申100% 覺醒左
仲加埋點比招技

要殺怪儲右上條bar

普關除左4-20，仲有邊關好刷

日本仔推薦4-12, 4-26, 5-16
過到就得，唔駛理星數

多謝解答
同埋有冇話近戰練邊個囡囡先會好d
目前有2部ss近戰

傲嬌雙馬尾 比普攻打有一定機率會回血
應該係目前最tank

初期日本仔過5-30都係靠佢玩運game
而家多左好多大腿
lv上到30搵到D 10萬戰力既都差唔多一個可以打哂
輕鬆好多

係度考慮緊升佢定個先生好D，佢就係咁回血，先生就高血高防，整體數值都好似都高少少

4-24都未過
刷番4-20刷左一堆A/B機
但又無錢

雙馬尾咁撚勁？！
我練緊個大波miss
諗緊練唔練埋最後個蘿莉好

錢大把，冇肥料

C肥可以賣 ，夠肥嘅話B肥都賣埋佢
啲肥可以賣到好撚貴
反正升S嘅話低過A都唔抵食

打肥料關右面有個tab可以揀難度,好多人無留意到
照理會有肥無錢多過有錢無肥
除非你都係瘋狂刷關打錢

有錢到連B機都當肥餵埋

屌覺醒左4個先發現有得點技

如果B機都當肥食買錢先會夠用
越低級既機每EXP越貴
我見過人係狂買錢刷關B機都當肥食,唔知佢買左幾多錢
玩得前既人大約廿萬戰力時佢就差唔多40萬
不過而家廿萬既人都變哂3~40萬差距就唔太大了

最煩係啲肥唔啱職
SS劍SS炮成個倉都係支援肥都唔知食唔食好

無啱職既話可以每個階搵返同職食,升滿級做進化材料
不過每個職最好都練返部
我而家隊人都係4職都有

其實隻game係咩公司 睇一樓啲圖就日文
裝完之後一開變晒中文啲 個風格又好似台灣 大陸咁

韓國game
日方run中日版
會睇你部機系統轉語言

nexon，韓國嘢
呢間興國際化，啲手機game成日會出幾種語言
同一時間喺幾個地區上架，全世界玩同一個服/分洲服咁

聽日更新活動+新女

打埋聽日肥就夠5ss

新角色要解任務攞，但係個任務要各350石黎開
開始要留起d石頭同埋打戰場攞下石

無限時唔怕啦
不過呢隻驚派石真係有啲孤寒
可能因為轉蛋無咁重要驚人儲石

唔好信中文公告住,有可能出錯
同日版公告有出入
本來應係打完果2個作戰任務拎角色

個任務本身無限時，不過佢有活動，30號之前攞到2隻新角色送15萬，覺醒埋就送多150心

有咩分別？

日文版無寫開個任務要咩條件，不過加咗句話日後可能有其他途徑去開。佢寫得呢句我覺得聽日用石開都係走唔甩，吸引人早買早享受

→「萌姬學術研究院入侵作戰」在獲得歐菲莉雅並消耗紅寶石 350 個後可以進入
→「學術研究院倖存者搜索作戰」在獲得羅希斯並消耗紅寶石 350 個後可以進入

我睇韓版關卡資料係過完2個作戰先拎到新人

中文公告都係咁寫喎
歐菲莉雅係舊角嚟，獲得羅希斯係用嚟開麗塔
即係限死你開咗眼鏡先

終於有第一隻SSS 升左隻炮機

呀,睇錯左名7左 無睇開中文名

有咩搞要維護成六粒鐘

又褪多粒鐘3點先開

最多送多20粒石被你

角色任務改咗做各250石就開得，皇恩浩蕩

長期都唔夠錢升機
點先可以賺得快D

盡快打主線開肥關，賣肥
一隻B肥嘅價錢已經高過幾隻A機加埋。同埋以一般搵錢速度，淨係清A以上嘅肥已經會破產，唔洗覺得賣肥好浪費
不過呢幾日要每日清d無乜錢攞嘅活動關，必要時可能連A肥都要賣

屌 unlock新女嗰關要14萬戰力

升好左再打
個任永久係度
第2條女要廿萬tim

又話會更新變做80個倉位既,E+都未有

新ac 80倉
舊ac派石比你自己擴

Lm

又維護

對唔住 被多25粒石你

我想要肥多過要石

可能見到你留言，今次送125石

琴日送A肥 心諗隻GAME真係拾得

打返黎個d b c 機係咪賣哂佢
前期升ss係咪淨係食b c肥？
利申 打到第三章

食越高級計落每exp花既錢越平
所以BC都賣哂佢只食A以上都得

thx 努力緊第四章 開始無咁易打

你可以試下盡快升到自己lvl30。入關個陣系統好似會搵d同你一樣lvl嘅人黎做路人，所以一升到30就可以搵好多SSS幫手，一隻已經夠打第四章最後一關

第一部sss，招技
屌

到後期你清唔晒d機，你就知減半傷幾重要

用個2萬戰力fd過左4-27
滿心歡喜去打S肥關
中左一招腐蝕之類既技團滅

e部係隨機升既突襲首選
遲D升US好勁
唔識貨

s肥都唔算難，神殿先煩

想問巴打 “S級克魯克斯結晶” 點樣可以得到﹖

雙子星神殿

謝巴打！

仲未過第4個神殿

完全唔夠錢 點搞

停止食低級肥,B/以下都唔好食
靠每日任同關卡應該慢慢儲到下錢先係

升一部ss就清曬

如果打足d每日任務，淨係食S肥加少少A肥已經夠破產

去到食高級肥既平時有多體力多刷4-26
班女EXP,心,錢,強化用既機我都係度刷
我D錢仲係正增長

其實狙擊機黎講過熱個招係唔係好技能黎？下回合無得做野聽落好伏，但係韓國wiki評價好似唔錯咁

過熱緊係唔會係好技能
如果你講第一個狙擊女部機既話係因為升左US評價先會高
而家都係麻麻,要好睇準機會用招過熱炮

邊度有機機評價睇？韓服wiki

打第四章初嘗fail
依家日日都要del fd 之前加左一堆得幾千戰力既
加fd 都要睇職加 就算高戰力但係支援機真係加唔落手
我起手兩隻ss突擊 帶個狙/炮fd 打得快勁多

google翻譯完都係睇唔明

轉日文會易明D
文法較相似

完左第4章就一路淨係打肥同神殿，仲未升到sss

唔知有冇睇錯 而家出咗嘅機好似大部分評價都係麻麻?

而家個堆專用機評價都好似唔係個推薦list度，得部加移動距離支援機（理由係移動距離無得靠後天加）。突擊個幾部專用機都無入推薦，因為到後期突擊最大功用就係肉盾。爆擊有部專用機係top，不過未出。

推薦list啲機好多都未出
冚唪唥啲名都未見過

US同SSS時代唔同
好多其實唔可以作準

d禮物係咪留黎加好感好過做event？ 我見d evenet 都係送普通野

唉屌

一般戰場俾人打返落黎

幾時出d有趣d嘅活動
日日登入刷肥，完

event 無乜用，升完好感有多先再考慮送

SS肥關如果本身無SSS，搵個9萬幾戰力嘅幫手黎單機有無可能過到？

原來搵個9萬5戰力炮友 自己d機唔洗用都夠5-30打

新玩家留名

炮得 突擊唔得 槍唔知

有冇高手可以加小弟好友幫幫手過5-30
Id:LinLin
萬分感激

雖然好少食B肥 不過都分享下 我發現食打返黎嘅A機 抵過食B肥好多 圖1係 B肥 1800經 要6600 圖2係A機 1390經 只係3700

圖1 B肥

圖2 A機

想問下到中後期既組隊
自己5架加fd = 6架
你地會
A) 3突 1炮 1狙 1援
B) 2突 2炮 1狙 1援
C) 2突 1炮 2狙 1援
定其他？

而家朋友其實都無得揀
9成係突/炮

我自己基本隊係1突1狙1炮2支,不過都後期,中後應該少隻支做炮
睇情況配

後期支援機係用邊種？加攻？回血？消除負面 ？

我用緊加移動距離，試過再動都覺得ok

送禮物既時候，如果件禮物加200%
人物係咪都只會升1 lv?
多左既經驗值會唔會消失咗？

會消失

唒咗成五六個

有sss朋友好易過

獅子座幾戰力先夠打

回血必需

玩左2個星期 過左5-30打到ss肥 就好易上3s. 而家手頭上3部3s. 下星期前應該可以齊晒5部3s

無人推

仲未有sss

無咩好討論

請問有無咩網有講機體進化表？

sad but true 希望等我過左5-30 同第五神殿先出新野啦

between 依家卡實左係 5-14 個打蛇餅 部完成機都打唔爆既 其實要點過

得囡囡d主角機，即喜好機會留型號直升上去 其他機只會留職業 然後隨機進一部同職業既機 主角機進化表可以睇圖鑒

咁慘...
咁升主角機有著數d

快過佢到終點就得

未行到到一半就比人打爆哂 要幾多戰力先易過d

我借人強襲型8萬戰力既機行先，直接衝得到底了

由5-14開始搵8-9萬既fd 到依家打到5-20
次次全隊死晒 要用fd一隻過關

唔一定 突擊機隨機抽多數勁過喜好機

有排都過唔到5-30

搵到個高戰力sss炮擊路人，5-30佢一個夠過

自己隊嘢太廢兩turn比怪秒晒
路人比怪集火頂唔住

I know that feel 打到 5-26 要9回內打卡納到50%下
自己全隊第二回死晒 fd係地圖中間之後比近廿隻輪x至死

屌 我最高只係見過一次6萬戰力既fd 係咪上到30lv 先有8,9萬既路人

28-29開始見到 到30就大把
但都仲係過唔到 5-30

仆街 我28lv 啦 有時仲係比d唔夠一萬既男人我 想點 我卡左兩三日係5-14

頭先友抽中左評分最高果部炮機 爽
唔洗等到開條囡囡先有

日日都起唔到身拎早上果個限時送禮
見開始沉 推下po

刷到無唒動力

等聽日大更新

成日無錢ON9

聽日咪開活動錢關

係邊到見到？

公告有講
中文無?

辛辛苦苦推到20萬戰力唸住唔洗再係咁靠路人幫手過主線，
點知今日開個個第6章已經要35萬戰力...第8章仲on9到要80萬戰力...
我見而家SSS最高都係10萬戰力左右，就算比你全隊SSS升爆都同80萬有返咁上下距離。今日開個個改造大概可以加幾多戰力？

開主線升戰力要求好正常
8-45係傳閒中既難關唔好諗住好快打得到

全隊SSS 30lv 50萬戰力左右
改造戰力多幾多未知,不過經驗需求高要戰力衝到上去都唔係好快做到既事

做咩隻GAME DOWN DATA可以DOWN咁耐

今次幾多野更新下，無wifi down咗成半個鐘

有冇人抽活動？
伏?

太農頂唔順 等durango算

我見巴哈有人抽到肥料

幾時先開sss肥關

7章打完都未開

依家先過到 5-30
想問之後係咪賣A 只食SS同S肥？
定仲有其他地方可以搵錢？

最佳組隊係唔係２坦１補２槍

炮機好似話去到第7章命中唔夠嘅問題會開始有影響好易miss
我而家用緊1坦1補2狙1炮，fd多數坦/炮

而家最好搵應該係30萬戰力錢關，唔夠肥嘅話食埋A肥推爆一隻野搞到可以過呢關先啦。而家仲有強化成功率up，就算係A肥雙倍咗嘅話其實都唔錯

炮機射4隻通常先打中2隻

炮機命中問題隨難度浮現
但係個定位始終無法取代
至少都要有返部
用裝備同基因種子谷高個命中去盡量補救

琴晚打到8章25
連埋好友大部分時間都係雙炮落場
巴哈條友話乜神殿7命中問題嫌個個都放炮做代表
我次次第3關都係用好友/路人炮機過
已經穩刷71裝

不過今日有初音活動又走左去玩白貓

點解有咁多錢

依家我自己隻炮轉返用普里斯都幾勁 但係用朋友隻得1lv技能真係下下miss

抽唔抽好,好似伏伏地

唔好抽
得2%中SSS
自己升好過

過左5-30 2日都有1隻sss

屌佢老母,我差一日拎到隻SS,之後新月份重計

一樣

整左2突2狙1回
你地覺得邊部上sss先最好

想問下大約幾戰力先夠神殿7打 差得遠既話食石抽神殿6sss武算

我第一隻sss整咗狙，如果可以簡多次我會升炮先

點解,又話炮去到後面好低命中
完全無升過炮機

後期先開始會miss姐，前中期好勁
戰場都係靠佢

炮=清小怪 狙=打王

配件係唔係三種都有機會出到爆擊率up？刷咗一段時間得武器有見過爆擊率up
升到部網球機SSS想盡量推高爆擊率比爆擊再動女用

從來都係得武器有會心

2突1回1狙1炮,點睇

5-21 5部SS加1部SSS FD都全滅
睇黎要整左部SSS 先左衝

我 5-14 至 5-30 都係 5 SS + 9萬戰力炮友衝過

d sss fd仲係得果6萬幾,唔夠做
但比你過左,ss肥都係唔夠打加??

SS肥關都係要刷到9萬fd先夠打

升到30應該容易搵~9萬戰力路人，不過而家上限高咗唔知大唔大影響

機師正評
但機體可唔可以唔好咁隨意

你地打初級戰場係用1隻打哂定係特登練d廢機打

要幾多lv先有肥料關打

睇你破到主線邊關

新女部炮機好似勁過穆斯貝

我部穆斯貝 SS lv30 正預備上3S
咁依家係咪應該拎佢比新機食？

現階段唔建議食穆斯貝，未到命中有好大影響個陣穆斯貝1技cd2優勢好大。新個部2招都係cd3無得好似穆斯貝咁技能連續出

打到4-23

我用左好多石買泳衣有無巴打買齊曬？

呢關唔夠打

有無巴打add 我fd carry下我
id : Fyoppa

呢關好多wave，記得每wave殺到最後一隻停一停等下round用一隻黎埋尾，如果唔係殺咗佢之後下一波敵人出黎但係自己隊得返一兩部可以郁就會好慘。最後一波個大佬半血個陣會call馬。藍色個款格鬥機打人好痛（單體），不過唔高血，最好優先殺先。

add左你試下得唔得

巴打你咩名